# Textos científicos con LaTex, BibTex y R

Este repositorio es un libro escrito en bookdown y que se publica en `GitLab Pages` usando `GitLab CI`.

Para ver más información de como se ha publicado puedes vistar https://rlesur.gitlab.io/bookdown-gitlab-pages
